我做工場PACK箱, 依期賣膠紙發過豬頭

平時一個鐘先得34蚊, 而家一日賣膠紙都賺左200

我想返炒散
有冇介紹

星期日等人用, 包Lunch
返唔返?

轉行做炒賣師喇

打風做5毛有無雙糧

跟緊蓋清搵食

輕鬆上車

樓主我屌你老母 搞到我俾人串

返